我正式宣布：又一城享黨鐵同等待遇

由保安放黑警入黎
黑警電梯追打示威者
到配合防暴狗封鎖3樓
繼而熄燈光頭保安帶記者遊花園
再睇住個光頭保安個不願意系樣加沉默
我地就知道一定有人重傷/死亡

但係太遲啦
依家放我地入去搵=
1.已清理現場已運走
2.收埋係商場某地方，等人少時再偷運走

真正有用既係CCTV
不過既然又一城放得狗入黎
就會同狗合作唔會有證據放出黎
我都想係炒車
但我覺得今日係第二個831
點都好我地一定要搵出真相
我心情好沉重好撚唔開心

推

頂級商場？日日灑溪錢啦

其實又一城有冇小商戶？
好驚大家好嬲成個又一城燒哂會傷害到小商戶
超大型連鎖店就話唔怕姐

而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影 而家就放你入去任影

新加坡嘢 冇所謂啦

租得又一城唔會有小商戶

Push

天安門冇死人
太子站冇死人
又一城冇死人

大家心照

新加坡政府=極權統治
黨鐵2.0

小商戶

唔好唔記得隻保安

全部大型連鎖店

小咩商戶 淨係美心都有五間

吊啦
成班行家唔分工
淨係jer住個唔講野既保安
自己離隊去check其他位啦妖
一兩個跟大隊咪夠囉

火燒個場
刀斬保安

停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山
停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山

帶個保安去見周梓樂

甘願維護殺人者皆為共犯
黨鐵黨又一城SELLHK

推 恭喜又一城

釋放華記，解放坡縣！

停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山

如果用黨鐵運走，包圍又一城都無用

仲想聖誕節賺錢
收皮啦又一城

高質少少周圍屙屎

走左啦

留意番 d狗故然必須死，但冇人敢去衝亦係手足死因之一，今次打死呢個我地有份殺，我地都係兇手

中間有聖誕樹，好靚阿

支持

呢幾日一定重狗
裝修都難
但長遠黎講 罷又一城係必須
千祈唔好搞又一城呀

屌你老母！垃圾坡狗！順便叫佢地放埋華記！

唔好搞聖誕樹
好想睇佢棵好大嘅聖誕樹

如果無小商戶就好啦
有咩事都唔會影響到小市民
都係啲承受得起嘅大商戶

同等待遇係必須

係就快，入定花生🥜睇戲

重囉，個個見撚到班狗都怕唔會去，生意做唔到
你冇狗，又會同黨鐵一樣後果，自己諗啦！

又一城 rip

小商戶租閪得起又一城咩

又一城唔洗旨意開舖...唔交cctv

由佢放我地入去個刻
我地就已經中左計

個光頭保安乜都唔講
你良心過得去咩？
你訓唔撚訓得著呀我屌你老母

屌你老母又一城 又裝修就有你份

釋放楊官華
解放先揸波

我最鐘意欣賞聖誕樹 你地咪搞呀

又一城從來唔會有小商戶呢回事

本地中大型商戶都未必租得起又一城

新加坡佬呢一步靚，點都贏，成最大贏家

不過點都要裝架啦

屌真係好撚仆街

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

聽日準備

又打死人

但係太遲啦
依家放我地入去搵=
1.已清理現場已運走
2.收埋係商場某地方，等人少時再偷運走

你上述兩個假設同我剛出 POST 估計一樣

831

人地上咗天堂喎

無CCTV=黨鐵待遇.

就算交CCTV都無用嫁啦同你講

由你職員通道有狗衝入黎一刻
我決幫又一城成個商場裝修
到時連同商戶都係咁先

新加坡政府玩法

商場有遮醜位平時上落貨，但好似唔見有記者/救護搵到呢啲地方

如果高個幾層啲扶手玻璃爛哂 係咪會封個幾層

又一城 bye

交黎做乜 最後一定乜都查唔到

真相/裝修

然而大家都仲要搵證據

光頭佬串過馬撚

我總係覺得 仲好大機會係商場某個地方

燒燒燒
爆爆爆

btw有冇人知mapletree(淡馬錫)喺香港仲有咩業務

聖誕樹byebye

小面積就有
不過俾半日佢地解釋先

有小商戶我以前就唔駛餐餐食taste啦

恭喜又一城

其實而家好多大商場嘅保安主管，都係退休或者準備退休嘅狗狗，肥缺嚟，一定唔會企向記者同埋示威者呢邊！

岩岩鎖門唔比記者哥哥入，仲串到係到笑個個，出哂樣
知情不報幫兇，等同 同謀

又一城係坡狗嘅

停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 快d派人望佢地想調虎離山

要求交出cctv不過唔要剪接過嘅
唔係嘅話你乜嘢鋪都唔撚洗開啦

真

城大人主場,爭氣啦

又一城個定位本身離地到仆街
而且多支那人行，燒左都唔割

如果仲有良知既就講出黎我dllm

我都覺得屍體未運走，否則唔會咁夜仲有歉面警員在場! 如果一早運走，渣渣林清潔乾淨現場啦!

shitty仔聽日表示準備好彈出彈入

又一城變左焚城就搞笑

CCTV

咁肯定運左條屍去處理了，應該好快又有跳樓及跳海自殺、無可疑 !! ??

成班食屎保安
夠膽聽日全部返工

紫外光燈下，血漬會現形架！

唔割定支持呀？

你就想也小商戶

有冇行過又一城呀你？生得果度都唔會小商戶啦
醒未？

1.停車場凌晨運
2.黨職死亡列車收工後運

>又一城
>小商戶

應該唔會跳樓 跳海
自己火化就得

無錯 屌佢個保安

呢個遲D先講啦，繼續又一城搜證post

唔交cctv就裝修

唔高當嘅商店都唔喺又一城租
利 之前食過間坐底兩嚿水一位嘅日本餐廳

有咩分別

光加熱就等於火

即係好大機會頭先封鎖現場時
熄燈偷偷地用特別通道運走去停車場

又一城咁多玻璃

追究報仇

我朋友係今日比差佬朴頭果個傷者的哥哥，傷者現正在明愛醫院治療中，没有生命危險，佢己send左update資料比幾間報館

坡狗

我今晚好難訓得著

應該油?
感覺唔似

請以上戰場心態出黎抗爭 今時今日 係會死人架！

坡狗政府一向都想香港人死啦

又一城，新城市

又一城最正嘅地方係冇上蓋物業，可以放心

睇立場新聞見到手印

又一城受到破壞會唔會波及九龍塘關站？
唔好呀咁會搭唔到車架

成件事好撚鬼
D保安真係好落力咁配合黑警
初頭極力阻止記者拍攝
後尾又問極都唔撚答
唔知以為加入左警隊

有無人有uv燈呀？
又一城急求

有冇光頭保安個樣？
又一城好似好多光頭保安

商場唔開燈、停車場係咪都專登唔開燈？
有無人解釋下？

又一城開始舊了，要翻新下

要CCTV 車cam

又一城唔係賣咩貴野 呢個層級溜冰場又要靠年輕人帶旺 等收皮

日日經過拆少少就走，當做運動

仲要死咗人

熄左停車場燈，運屍走，車cam都好難影到。

一句講撚哂 解決唔到停車場既血積同手印
日撚日同佢玩
我睇佢點撚樣做生意

燒咗佢都唔割

搞鳩又一城既名目可以加埋釋放華記
“一物二用”呀!

證據呢？

救護仲要推住架車跟個仆街光頭保安行
個種救人既使命但又99%搵唔到人
我淨係諗都好唔開心
但就算1%我地都唔可以放棄

佢個溜冰場嚟緊仲有活動添

你一早放狗入 就預咗

佢已經通知左傳媒，你等一等應該會見到

推
話3樓仲有人個個
知唔知個個人係男定女
咩年紀左右
好想快d搵到佢身份

攬炒

你去過就知大部份都係離地鋪
連百佳賣野都貴過人

坡佬坡資

屌你老母我淨係睇住都覺得恐怖
雖然唔知係咪同一件案

呢到太多狗
只有證據我地先會相信
請影低證明我地先會相&放心

咁都好d
另一個人身份未明

幾多位手足去？唔好一個人

唔係玩，上戰場第一步，戰勝恐懼

先去又一城ＦＡＣＥＢＯＯＫ，叫佢俾個交代

...又被自殺

無可能小都開到長久先

高登有人用uv照到血跡
TG Group有無link?

燒左佢都唔割

S

聖誕樹變祭壇

又一城幫兇
一定要負責

聽日一定要去又一城，叫佢交出ｃｃｔｖ

不嬲都接受咗爆沙田新城市，同一個level

可能係證物 但無人保護
隨時一訓醒就被滅跡

一塊玻璃 兩塊玻璃 三塊…… 呀 又一城究竟有幾多塊玻璃呢

push

入得去開鋪，都應該唔係小店

緊急快傳

嚴重懷疑車牌MB 0557 依架中港車貨車 運走條屍體直上大陸 有冇北區手足落樓下睇吓架車有冇經過翻大陸

都話撚左大型商場根本唔洗理黃藍，
要逼佢地退租呀
佢地d國际公司一定suffer到

你試下俾cctv警察

推推推

佢棵聖誕樹

仆街

屌你有無腦

記得前年一個三百尺個位月租好似都要至少十五萬

該物管更應該享有VIP頭銜
應該「獎賞」下佢！
特別係該位咁「傑出」既保安先生
應該比更多人認下，
我地連登，應該幫佢飛昇國際
昔日我地幫「香蕉糖」揚威海外！
今日。我地一樣可以為帶眼鏡既保安哥哥成為「天皇巨星」！

馬先生應承傳媒呢兩日內唔會俾cvtv警方
會將CCTV原封不動優先俾傳媒及發上網
但依家我都仲係好擔心狗會入去刪/改CCTV

有冇街坊今晚留守又一城附近

剛放監？

睇直播

點先可以驗
洗唔洗對比

嘩屌，以後唔會想泊車入去，同埋去又一城

佢最好成個場執撚左佢
冇香港人會再幫襯
仲想人聖誕 Shopping
食屎啦

成棵都幾壯觀

又一城與黨鐵唔同嘅地方係
即使香港無咗又一城
對香港市民嘅影響係零

好撚想爆上天台 或整架航拍機上去影

屌緊保安

誠哥就唔好整到啦

Agger

裝修

有無人屋企有航拍機呀dklm
任何一個線索都唔可以放過

又一城好呀，爆邊間都冇所謂，最好爆Apple。

邊個直播？

岩 真係多一個唔多

由保安放黑警入黎
黑警電梯追打示威者
到配合防暴狗封鎖3樓
繼而熄燈光頭保安帶記者遊花園
再睇住個光頭保安個不願意系樣加沉默
我地就知道一定有人重傷/死亡

但係太遲啦
依家放我地入去搵=
1.已清理現場已運走
2.收埋係商場某地方，等人少時再偷運走

真正有用既係CCTV
不過既然又一城放得狗入黎
就會同狗合作唔會有證據放出黎
我都想係炒車
但我覺得今日係第二個831
點都好我地一定要搵出真相
我心情好沉重好撚唔開心

對唔住話你地係示威者
可能你地只係普通行過既市民

點解你會覺得保安會唔比警察入黎？ 如果美心通知保安 保安可以唔放咩？ 定你會覺得佢會一夫當關守住門口？

仲要係新加坡嘅

唔好忘記周梓樂事件

今日去行街 見到d狗係出面 我行過去問食蕉會唔會做d野防止佢地衝入黎 個食蕉答我「咁佢地要入黎我都阻唔到架喎」
你話無夾埋/配合我真係唔信

記者問佢係咪狗，佢話唔係。
但狗話佢係，好可疑，有人話好有可能係監證科/法醫之類

重點係佢同警察合作
封鎖大門唔俾市民入
用員工通道俾狗入
再配合佢地封3樓熄燈
同埋11點幾先帶記者救護遊花園

你到底有無睇？知唔知發生緊咩事？

Audemar piguet
Rolex
Omega
Patek Philippe
呢啲唔會係小商戶

推 ！！！

李嘉誠專業進修學院 OU LiPace 同學求保護

有無見過聖誕樹著火？

保安最熟悉地型同不同通道 警方一定要保安協助下先入到黎做野 你覺得保安應該放佢入黎 翹埋雙手睇警方做野 等警方盲鐘鐘揾 唔係仲大安全隱憂？

廁所有一格清潔過
地下特別滑有可疑
用燈照可能有血跡
唔可以被毁滅證據
一定要保護好現場

所以個保安會知道好多野

你可以裝修，但記住裝修係唔會令革命成功

如果又係公海集人再等黑警入黎，到時又拉百幾人，我諗裝修呢d副線排到好撚後

假如真係又一城831事件，我地就日日入去拜祭同溪錢

我要又一城再做唔到生意

一定要追究呀 屌佢老母又一城 食撚屎呀

我話你聽反轉成個又一城都無問題，反正而家蘋果都跪撚埋

我覺得保安嘅責任係確保物業財產完整、減低損害程度和移去潛在風險 佢收到report 有人破壞 佢一定要通知警方將警方帶到現場處理問題 並採取一切措施減低財產損害或可能損害嘅風險 例如關閉商場或封鎖某樓層 呢個係物管第一堂教嘅野

要令佢做唔到生意
有好多辦法既
唔一定要破壞

直接開灑脫系統囉，我帶埋洗潔精去幫佢地洗地，唔洗再有客入黎

警察既職責呢？

佢地依家係被迫同警察一齊犯法呀

假膠？

重狗咪好，邊度重狗邊度無生意

我地又唔洗同狗硬碰既

我係唔get 點解有人會覺得保安會容許有商店遭破壞都唔會報警 甚至覺得保安會幫手阻警察入黎 呢個係一個好錯嘅觀念 唔符合物管概念

又一空城計
自由行大軍殺到

岩呀 我買洗潔精 油 唔小心跌親打爆倒泄
買陰屁紙上3樓唔小心跌左出去搞到一地都係

係佢嘅角度 租戶被爆就唔可以唔做野 真心唔明

短期內唔洗搞佢住
呢兩日一定重狗/便衣

今晚聽日如果拎唔到完整cctv

我祝又一城財源滾滾（陰屍紙

保安協助警方唔係叫被迫一齊犯法 因為佢嘅職責只係提供行政便利和協助 等警方入黎可以幫至保安解決或消除問題 警方要點趕人 保安控制唔到 而你話封鎖樓層同關閉商場 我覺得呢啲行政措施係合符物管守則

多一個好多
佢同Elements都零舍on9
高檔次 但死場無人行

C

因為呢個係保安嘅天職 亦係商場同商户簽約時所承諾嘅一個服務 去保障商户嘅利益 假設你去開鋪 商場話保安唔會保障你財產 比人偷比人爆係你個人問題 你會有咩想法？

咁我想理性問一問，咁警察係又一城開pepper bullet射民眾，保安又應一應該出面阻止，定由得警察亂黎？

因為被射既就係我，而我地極其量只係屌下狗，乜都無做就俾狗射

仆街！！！

打爆哂裡面既鋪，打到無人敢租又一城都唔割

根據佢講既野，保安其實應該乜都唔洗做

唔好係又噏唔係又噏，凡事都要fact-check，唔好净係听片面之词

依家講緊既係
又一城落order配合狗
包括熄燈處理、拖延時間等等
前線保安只係打工仔服從命令
而阻唔阻已經唔係保安個人既決定
而錯既係商場高層既指令
已經唔關保安阻唔阻事
經過以往保安被狗拉之後
已經無保安敢阻止
唔好同我講咩保安報警
今日中午已經有大量狗臥底潛係又一城
同報唔報警無關係
係由中午開始又一城已經配合狗一切行動

警方開唔開槍係警方決定 保安根本無權力干涉 頂多事後係個物業公司大佬寫信叫警方深思行動決定 呢個係專業間河水不犯井水 例如我係一個律師 我都唔係干預或教我醫生點醫我

阻到嘅阻左啦
先當保安唔係藍屍先
我職能上係唔俾佢入，但唔通佢揾槍指住我都唔俾咩

火星文？

過幾日保安自殺身亡

好大分别
唔割只係不反對

其實上保安堂有教狗要搜查令先入得私人地方，不過都冇左好耐重點係冇人制裁到佢地

又一城自己選擇左呢條路，無得怪人

你覺得又一城面對破壞應該點處理？ 佢唔報警或唔比警方處理 商店有咩損失就商場賠 而又一城嘅責任就係通過警方合作去減低損害 我覺得呢一樣本身無乜問題 因為保安本身就應該咁做 但你話警方用咩手法呢個已經beyond 又一城可以控制嘅事

你由物管概念/商家角度出發未必有錯
但由始至終 我地都只係針對狗
狗入黎就會令商場更混亂
呢個係事實香港已經無法治
係由混入大量武警解放軍既警隊玩晒
因為一切都已經超越常人所為

唔好入黎打殘體字啦dllmch

簡你老母體字咩

又一成仆街過美心

其實呢個私人地方問題係有啲複雜 因為法律上有啲地方就叫私人業權中嘅公眾地段 例如有啲商場行人連接天橋法律上原來係當公眾地方 執法部門有權執法、搜查同搜捕法律上兩個不同term、有啲地契又有列明可以 所以我都睇唔透

又一城好多鋪嘅staff都係黃 有次瘋狂拎飛 有幾間鋪又俾膠紙、筆、cutter
仲有間好到寫紙問手足要唔要水(不篤灰)

總之狗話要做乜就做乜就岩
權力凌駕於消防、救護、理應受保護既納稅人
傷左人唔俾救護救人（所有人都有受到治療既權利
殺左人就封鎖現場唔俾記者拍攝（新聞採訪自由
限制新聞自由都無問題
香港警謊大晒
香港無人權
香港人已完

等睇大裝Apple Store

但人世間好多clash 嘅產生 就係不同角度嘅紛爭 佢係佢嘅立場岩 你係你嘅立場都岩

唔需要啦

佢係呢個時候同我地講物管
狗入你間鋪鐘意就入
狗鐘意入你屋企就入
無限權力無視一切法治
現時既香港根本就唔存在你所講既道理

我都唔能夠一言堂 一錘定音 因為每件事情都要睇晒完整畫面我先比到判斷 例如採訪自由唔會大晒 一定有個點遭到另一權力的約束 我覺得每一種自由 如果無限擴大只係另一種嘅不公平的展現模式

所以你呢個話題係呢個時刻
唔係首要討論既野

又一城好多玻璃㗎，大家唔好打爆啊，仲有千奇唔好整棵死人聖誕樹啊

又要犯法，人地又啦得你

完全超越左公民抗命

咁你點define 法治先？ 跟足法律就叫法治？

又一城車展

手殘負皮咗添 不過係 又一城都有黃店 雖然點都唔割 希望唔好裝修呢間

有物流中心 商業大廈 不過for大眾就淨係得又一城

唔怪得啦
仲成日以為仲係太古

Push ar dllm

個光頭保安乜都唔答
死開啦

班狗長駐

咪撚on9啦

咪on9啦
如果每日都搞到冇人黎仲會有商場肯咁做？
全副心機集中又一城佢屌得住？又咁近城大

個溜冰場好似幾高級

殘體五毛你簡轉繁都唔做就諗住呃人工

sorry ching
唔小心笑左

夜媽媽笑撚醒晒

有人知商戶幾點閂鋪？頂樓會唔會有目擊店員？睇到班仆街邊個位毆打/綁架手足去暗角？

唔需要證據，太子站一定有死人，除非冇

殺人犯屌你老母

如果爆晒每層的玻璃圍欄就好危險，佢一定會全場關閉直至維修好，千祈唔好爆

新城市後另一裝修大據點

甴近平

跟本做物管嘅好多都係退休狗

ching你知唔知又一城係邊

記錯第一城？

習曱甴

再見了又一城，永別

灑溪錢
咁高真係有排執
唔好咁做
雖然
聖誕樹同溪錢中西合璧都幾藝術下

千祈唔好

又一城棵聖誕樹，矗立中庭，氣勢雄偉，滿樹燈飾熣燦，有如火樹銀花，蔚為奇觀，誠打卡熱點也。

可以點玩溜冰場

同意

不嬲無幫襯又一城。

Up

大大力！！！

我要玩聖誕樹

Tui

Pish

火樹銀花一定好靚

Cctv呢 dllm又一城

推

呢單都好重要

推2

個場又一城嘅，爆任何一間舖都係又一城財產嚟，佢個場會招惹裝修，啲商家點租落去？

而家個個都唔怕你呀懵閪，隔離美心有美心爆，其他幾好生意，屌，罷你老母咩？

燃點起聖誕燭光